55被捕者手機送中 美媒：黑客技術助破新iPhone

【本報訊】警方國安處上周大規模拘捕55名民主派初選協調者及參加者，不少被捕人反映手機出現異常活動。《華盛頓郵報》昨日報道，有關行動撿走逾200部手機和電子設備，並引述香港警隊消息指，警方無法破解較新型號的iPhone，將撿走的被捕人士手機及電子設備送往內地破解，因為中國有更先進的黑客技術竊取手機資訊。有被捕人士直言，相信警方有將他的手機「送中」，保釋後也發現「與政府有聯繫的人士」曾嘗試登入他的賬户。

唔洗數據送中，直接將手機電腦物理送中，所以狗隻比返你都係唔好要，寧願買過部

呢D就係美國堆大學STEM長久以來教出嚟畜牲做嘅好事

咁大件事冇人講

推

推呀

識咁大件事冇人講
證明有幾多狗上連登

拎埋中國比Apple解鎖咪得

咁樣處理證物仲合乎法例規矩？

不過一早已經冇咗

用國安法拉緊係合乎中國標準